[{"class": "rrc", "image": "content/impactes/torres/DdB_1168003_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/DdB_1168003_fot_thu.jpg", "footer": ["La construcci\u00f3 de les torres Arts i Mapfre des del Zoo de Barcelona. Any 1991. Juan Carlos Sala."]}, {"class": "rrcc", "image": "content/impactes/torres/HOLSA_073_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/HOLSA_073_fot_thu.jpg", "footer": ["Aixecament de l'estructura de formig\u00f3 de la torre Mapfre. Juny de 1990. Mart\u00ed Llorens"]}, {"class": "rrcc", "image": "content/impactes/torres/HOLSA_129_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/HOLSA_129_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista a\u00e8ria de l'aixecament de la base de l'estructura met\u00e0l\u00b7lica de l'hotel Ars. Mar\u00e7 de 1991. Carmen Boixad\u00f3s"]}, {"id": "torres_ser_1", "items": [{"image": "content/impactes/torres/014_pag 4-5_web_ser1_1.JPG", "footer": ["Esbossos sobre el proc\u00e9s de construcci\u00f3 de l'hotel Arts. Olisson"]}, {"image": "content/impactes/torres/015_pag 12-13_web_ser1_2.JPG", "footer": ["Esbossos sobre el proc\u00e9s de construcci\u00f3 de l'hotel Arts. Olisson"]}, {"image": "content/impactes/torres/016_pag 8-9_web_ser1_3.JPG", "footer": ["Esbossos sobre el proc\u00e9s de construcci\u00f3 de l'hotel Arts. Olisson"]}], "type": "serie", "thumb": "content/impactes/torres/014_pag 4-5_web_ser1_thu.JPG", "class": "rcc"}, {"class": "rrc", "image": "content/impactes/torres/HOLSA_120_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/HOLSA_120_fot_thu.jpg", "footer": ["L'esquelet de formig\u00f3 de la torre Mapfre. Juny de 1990. Javi Aranzo"]}, {"class": "rcc", "image": "content/impactes/torres/HOLSA_121_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/HOLSA_121_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista de les obres de la torre Mapfre, la Ronda Litoral i la Vila Ol\u00edmpica. Juny de 1990. Javi Aranzo"]}, {"class": "rc", "image": "content/impactes/torres/HOLSA_122_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/HOLSA_122_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista de les obres de la torre Mapfre i el Port Ol\u00edmpic. Juny de 1990. Javi Aranzo"]}, {"class": "rc", "image": "content/impactes/torres/HOLSA_119_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/HOLSA_119_fot_thu.jpg", "footer": ["Dibuix de l'hotel Arts un cop acabada l'obra. CB Foto"]}, {"class": "rc", "image": "content/impactes/torres/039_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/039_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Portada de la revista Barcelona Ol\u00edmpica."]}, {"class": "rcc", "image": "content/impactes/torres/012_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/012_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Fotografies de l'informe d'execuci\u00f3 de les obres de l'hotel Travelstead (actual hotel Arts)."]}, {"id": "torres_ser_2", "items": [{"image": "content/impactes/torres/017_04_web_ser2_1.JPG", "footer": ["Dossier de The Travelstead Group amb la convocat\u00f2ria a l'acte d'inici de la construcci\u00f3 de l'hotel."]}, {"image": "content/impactes/torres/018_01_web_ser2_2.JPG", "footer": ["Target\u00f3 de convocat\u00f2ria a l'acte d'inici de les obres de l'hotel Ars."]}, {"image": "content/impactes/torres/019_01_web_ser2_3.JPG", "footer": ["Target\u00f3 de convocat\u00f2ria a l'acte d'inici de les obres de l'hotel Ars."]}], "type": "serie", "thumb": "content/impactes/torres/017_04_web_ser2_thu.JPG", "class": "rc"}, {"class": "rc", "image": "content/impactes/torres/HOLSA_060_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/HOLSA_060_fot_thu.jpg", "footer": ["Recta final de l'aixecament de les torres bessones de Barcelona. Autor desconegut"]}, {"class": "rc", "image": "content/impactes/torres/S2_028_026_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/S2_028_026_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista a\u00e8ria de les obres d'urbanitzaci\u00f3 del front mar\u00edtim de les torres. TAVISA/Jordi Tod\u00f3"]}, {"class": "rc", "image": "content/impactes/torres/HOLSA_220_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/HOLSA_220_fot_thu.jpg", "footer": ["Una parella d'obrers mirant el mar des de les al\u00e7ades. Autor desconegut"]}, {"class": "rc", "image": "content/impactes/torres/DdB_2471015_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/torres/DdB_2471015_fot_thu.jpg", "footer": ["L'erecci\u00f3 de les torres vista des de la platja de la Barceloneta. Any 1991. Frederic Camallonga"]}, {"url": " Metraje cine / TORRES M (00-04:37) UNIR CON TORRES M (37:28- 41:42) /", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "content/impactes/torres/v11070_vid_thu.jpg", "footer": [""]}]