[{"class": "rrcc", "image": "content/impactes/collserola/HOLSA_150_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/collserola/HOLSA_150_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista a\u00e8rea de la construcci\u00f3 de la Torre. TAVISA / Jordi Tod\u00f3"]}, {"id": "collserola_ser_1", "items": [{"image": "content/impactes/collserola/081_web_ser1_1.JPG", "footer": [""]}, {"image": "content/impactes/collserola/080_web_ser1_2.JPG", "footer": ["Descripci\u00f3 del proc\u00e8s constructiu."]}], "type": "serie", "thumb": "content/impactes/collserola/081_web_ser1_thu.JPG", "class": "rrcc"}, {"class": "rcc", "image": "content/impactes/collserola/078_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "content/impactes/collserola/078_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Fotografia annexa a la mem\u00f2ria d'execuci\u00f3 de la Torre de Collserola."]}, {"class": "rcc", "image": "content/impactes/collserola/076_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "content/impactes/collserola/076_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Fotografia annexa a la mem\u00f2ria d'execuci\u00f3 de la Torre de Collserola."]}, {"class": "rrc", "image": "content/impactes/collserola/077_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "content/impactes/collserola/077_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Fotografia annexa a la mem\u00f2ria d'execuci\u00f3 de la Torre de Collserola."]}, {"class": "rcc", "image": "content/impactes/collserola/090_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "content/impactes/collserola/090_web_fot_thu.JPG", "footer": ["El Pais, 25 de juliol de 1991."]}, {"class": "rrc", "image": "content/impactes/collserola/HOLSA_145_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/collserola/HOLSA_145_fot_thu.jpg", "footer": ["Les obres van durar 2 anys. Juliol de 1991. Carmen Boixad\u00f3s"]}, {"class": "rc", "image": "content/impactes/collserola/HOLSA_144_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/collserola/HOLSA_144_fot_thu.jpg", "footer": ["Juliol de 1991. L. Smith"]}, {"class": "rc", "image": "content/impactes/collserola/HOLSA_143_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/collserola/HOLSA_143_fot_thu.jpg", "footer": ["Visita d'obres a la Torre de Collserola. Juliol de 1991. Carmen Boixad\u00f3s"]}, {"class": "rrc", "image": "content/impactes/collserola/HOLSA_142_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/collserola/HOLSA_142_fot_thu.jpg", "footer": ["L'estructura metal\u00b7lica t\u00e9 un pes de 3000 tones. Juliol de 1991. Carmen Boixad\u00f3s"]}, {"class": "rrc", "image": "content/impactes/collserola/HOLSA_139_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/collserola/HOLSA_139_fot_thu.jpg", "footer": ["La Torre de Collserola s'ha convertit en una icona per a la ciutat. Desembre de 1991. E. Mayn\u00e9s."]}, {"class": "rc", "image": "content/impactes/collserola/HOLSA_146_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/collserola/HOLSA_146_fot_thu.jpg", "footer": ["La Torre de comunicacions es va situar al Tur\u00f3 de la Vilana. Juny de 1991. E. Mayn\u00e9s"]}, {"class": "rc", "image": "content/impactes/collserola/HOLSA_148_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "content/impactes/collserola/HOLSA_148_fot_thu.jpg", "footer": ["La Torre va ser fonamental per garantir les comunicacions durant els Jocs Ol\u00edmpics. Autor desconegut"]}]