[{"class": "rrcc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_099_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_099_fot_thu.jpg", "footer": ["Levantamiento de la estructura de la torre, 1991. Autor desconocido"]}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_097_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_097_fot_thu.jpg", "footer": ["Imagen de la base de la torre, 1991. Autor desconocido (AFB)"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_098_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_098_fot_thu.jpg", "footer": ["Levantamiento de la estructura de la torre, 1991. Autor desconocido"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_100_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_100_fot_thu.jpg", "footer": ["La torre tiene 136 metros de altura. Autor desconocido"]}, {"id": "calatrava_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/calatrava/085_web_ser1_1.JPG", "footer": ["Fotograf\u00eda de la maqueta de la Torre de Telecomunicaciones de Montju\u00efc."]}, {"image": "images/impactes/calatrava/086_web_ser1_2.JPG", "footer": ["Plano de perspectiva de la Torre de Telecomunicaciones de Montju\u00efc."]}, {"image": "images/impactes/calatrava/087_web_ser1_3.JPG", "footer": ["Plano de alzado frontal norte de la Torre de Telecomunicaciones de Montju\u00efc."]}, {"image": "images/impactes/calatrava/088_web_ser1_4.JPG", "footer": ["Plano de situaci\u00f3n de la Torre de Telecomunicaciones de Montju\u00efc."]}, {"image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_228_ser1_5.jpg", "footer": ["Plano del proyecto de la Torre de Telecomunicaciones de Montju\u00efc. Autor desconocido"]}, {"image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_229_ser1_6.jpg", "footer": ["Plano del proyecto de la Torre de Telecomunicaciones de Montju\u00efc. Autor desconocido"]}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/calatrava/085_web_ser1_thu.JPG", "class": "rrc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_187_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_187_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista interior de la torre, 1992. Casals-Freixa"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_188_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_188_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista interior de la torre, 1992. Casals-Freixa"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/calatrava/047_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/047_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Dosier de prensa, abril 1992."]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_186_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_186_fot_thu.jpg", "footer": ["La torre de comunicaciones de Montju\u00efc, conocida popularmente como la Torre Calatrava. Casals-Freixa"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/calatrava/049_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/049_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Dosier de prensa, noviembre 1991."]}]