[{"url": "http://www.youtube.com/watch?v=Pl181_3hyyM", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/cinturo/v11060_vid_thu.png", "footer": "AFB"}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=Pl181_3hyyM", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/cinturo/v11011_vid_thu.png", "footer": "AFB"}, {"full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_085.jpg", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_085_fot_thu.jpg", "footer": "Maqueta del Segundo Cintur\u00f3n. CB Foto (AFB)", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_085_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/042_web.JPG", "thumb": "images/impactes/cinturo/042_web_fot_thu.JPG", "footer": "Dosier de prensa, febrero 1992. AMCB", "image": "images/impactes/cinturo/042_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_087.jpg", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_087_fot_thu.jpg", "footer": "El Segundo Cintur\u00f3n a su paso por la Vall d'Hebron, 1990. Francesc Morera/Fris (AFB)", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_087_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_088.jpg", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_088_fot_thu.jpg", "footer": "Tramo en construcci\u00f3n del Segundo Cintur\u00f3n, 1989. J. Cunill (AFB)", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_088_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_184.jpg", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_184_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e9rea del Segundo Cintur\u00f3n a su paso por el campo del \u00c1guila, 1992. Barragan (AFB)", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_184_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_200.jpg", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_200_fot_thu.jpg", "footer": "Tramo en construcci\u00f3n del Segundo Cintur\u00f3n, 1992. E. Mayn\u00e8s (AFB)", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_200_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_198.jpg", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_198_fot_thu.jpg", "footer": "Trabajadores desencofrando un voladizo, 1991. F. Ruiz (AFB)", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_198_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/066_web.JPG", "thumb": "images/impactes/cinturo/066_web_fot_thu.JPG", "footer": "Proyecto de uni\u00f3n del tronco del Segundo Cintur\u00f3n a la altura de las calles de la Guineueta y de la Artesania, 1987. AMCB", "image": "images/impactes/cinturo/066_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/101_web.JPG", "thumb": "images/impactes/cinturo/101_web_fot_thu.JPG", "footer": "D\u00edptico del Ayuntamiento de Barcelona, 1990. AMCB", "image": "images/impactes/cinturo/101_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"id": "cinturo_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_192_ser1_1.jpg", "full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_192.jpg", "footer": "Derribo por voladura controlada del edificio Bloque de los Militares de V\u00eda Fav\u00e8ncia, 12 de enero de 1991. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_194_ser1_2.jpg", "full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_194.jpg", "footer": "Derribo por voladura controlada del edificio Bloque de los Militares de V\u00eda Fav\u00e8ncia, 12 de enero de 1991. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_193_ser1_3.jpg", "full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_193.jpg", "footer": "Derribo por voladura controlada del edificio Bloque de los Militares de V\u00eda Fav\u00e8ncia, 12 de enero de 1991. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_196_ser1_4.jpg", "full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_196.jpg", "footer": "Derribo por voladura controlada del edificio Bloque de los Militares de V\u00eda Fav\u00e8ncia, 12 de enero de 1991. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_195_ser1_5.jpg", "full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_195.jpg", "footer": "Derribo por voladura controlada del edificio Bloque de los Militares de V\u00eda Fav\u00e8ncia, 12 de enero de 1991. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_192_ser1_thu.jpg", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_199.jpg", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_199_fot_thu.jpg", "footer": "Conducto de ventilaci\u00f3n, 1991. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_199_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_086.jpg", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_086_fot_thu.jpg", "footer": "Plano del Segundo Cintur\u00f3n. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_086_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/HOLSA_084.jpg", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_084_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e9rea del Segundo Cintur\u00f3n, tramo de Valldaura, 1988. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_084_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"id": "cinturo_ser_2", "items": [{"image": "images/impactes/cinturo/052_1_web_ser2_1.JPG", "full": "images/impactes/cinturo/052_1_web.JPG", "footer": "Dosier de prensa, diciembre 1991. AMCB"}, {"image": "images/impactes/cinturo/052_2_web_ser2_2.JPG", "full": "images/impactes/cinturo/052_2_web.JPG", "footer": "Dosier de prensa, diciembre 1991. AMCB"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/cinturo/052_1_web_ser2_thu.JPG", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/065_web.JPG", "thumb": "images/impactes/cinturo/065_web_fot_thu.JPG", "footer": "Portada de la publicaci\u00f3n Barcelona 92: las nuevas rondas de Barcelona: mejora de la red viaria, 1992. AMCB", "image": "images/impactes/cinturo/065_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/cinturo/119_web.JPG", "thumb": "images/impactes/cinturo/119_web_fot_thu.JPG", "footer": "Informes sobre los cinturones de Barcelona. AMCB", "image": "images/impactes/cinturo/119_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}]