[{"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_150.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_150_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e9rea de la construcci\u00f3n de la Torre de Collserola. TAVISA/Jordi Tod\u00f3 (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_150_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"id": "collserola_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/collserola/081_web_ser1_1.JPG", "full": "images/impactes/collserola/081_web.JPG", "footer": "Plano del proyecto de la Torre de Telecomunicaciones de Collserola. AMCB"}, {"image": "images/impactes/collserola/080_web_ser1_2.JPG", "full": "images/impactes/collserola/080_web.JPG", "footer": "Plano del proyecto de la Torre de Telecomunicaciones de Collserola. AMCB"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/collserola/081_web_ser1_thu.JPG", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/collserola/078_web.JPG", "thumb": "images/impactes/collserola/078_web_fot_thu.JPG", "footer": "Fotograf\u00eda anexa a la memoria de ejecuci\u00f3n de la Torre de Collserola. AMCB", "image": "images/impactes/collserola/078_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/collserola/076_web.JPG", "thumb": "images/impactes/collserola/076_web_fot_thu.JPG", "footer": "Fotograf\u00eda anexa a la memoria de ejecuci\u00f3n de la Torre de Collserola. AMCB", "image": "images/impactes/collserola/076_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/collserola/077_web.JPG", "thumb": "images/impactes/collserola/077_web_fot_thu.JPG", "footer": "Fotograf\u00eda anexa a la memoria de ejecuci\u00f3n de la Torre de Collserola. AMCB", "image": "images/impactes/collserola/077_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/collserola/090_web.JPG", "thumb": "images/impactes/collserola/090_web_fot_thu.JPG", "footer": "Dosier de prensa, julio 1991. AMCB", "image": "images/impactes/collserola/090_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_145.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_145_fot_thu.jpg", "footer": "Las obras duraron dos a\u00f1os. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_145_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_144.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_144_fot_thu.jpg", "footer": "Levantamiento de la estructura met\u00e1lica, julio 1991. L. Smith (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_144_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_143.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_143_fot_thu.jpg", "footer": "Visita de obras a la Torre de Collserola, julio 1991. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_143_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_142.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_142_fot_thu.jpg", "footer": "La estructura met\u00e1lica tiene un peso de 3.000 toneladas, julio 1991. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_142_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_139.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_139_fot_thu.jpg", "footer": "La Torre de Collserola se ha convertido en un icono para la ciudad, diciembre 1991. E. Mayn\u00e9s. (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_139_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_146.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_146_fot_thu.jpg", "footer": "La torre de comunicaciones se situ\u00f3 en la colina de la Vilana, junio de 1991. E. Mayn\u00e9s (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_146_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_148.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_148_fot_thu.jpg", "footer": "La torre fue fundamental para garantizar las comunicaciones durante los Juegos Ol\u00edmpicos. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_148_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}]