[{"full": "images/impactes/estadi/DdB_2471012.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/DdB_2471012_fot_thu.jpg", "footer": "Obreros trabajando en la remodelaci\u00f3n del nuevo estadio de Montju\u00efc, 1987. J. Guerrero (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/DdB_2471012_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/021_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/021_web_fot_thu.jpg", "footer": "Anuncio en la contraportada de la revista Cauce 2000. Revista cultural, t\u00e9cnica y profesional de los ingenieros de caminos, canales y puertos, setiembre-diciembre 1989. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/021_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_153.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_153_fot_thu.jpg", "footer": "Voladura controlada de la cubierta de la tribuna, 1985. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_153_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_154.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_154_fot_thu.jpg", "footer": "Interior del Estadio Ol\u00edmpico, 1985. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_154_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_158.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_158_fot_thu.jpg", "footer": "Derribo del interior del viejo estadio, 1985. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_158_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_230.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_230_fot_thu.jpg", "footer": "Alzado del Estadio Ol\u00edmpico. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_230_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"id": "estadi_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/estadi/DdB_2471009_ser1_1.jpg", "full": "images/impactes/estadi/DdB_2471009.jpg", "footer": "Colocaci\u00f3n del marcador electr\u00f3nico, 1989. Xavier Gonz\u00e1lez (AFB)"}, {"image": "images/impactes/estadi/DdB_2471008_ser1_2.jpg", "full": "images/impactes/estadi/DdB_2471008.jpg", "footer": "Colocaci\u00f3n del marcador electr\u00f3nico, 1989. Xavier Gonz\u00e1lez (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/estadi/DdB_2471009_ser1_thu.jpg", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/DdB_2471013.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/DdB_2471013_fot_thu.jpg", "footer": "Obreros trabajando en la remodelaci\u00f3n del nuevo estadio de Montju\u00efc, 1987. J. Guerrero (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/DdB_2471013_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/estadi/DdB_2471014.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/DdB_2471014_fot_thu.jpg", "footer": "Obreros trabajando en la remodelaci\u00f3n del nuevo estadio de Montju\u00efc, 1987. J. Guerrero (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/DdB_2471014_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/DdB_2471011.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/DdB_2471011_fot_thu.jpg", "footer": "Obreros trabajando en la remodelaci\u00f3n del nuevo estadio de Montju\u00efc, 1987. J. Guerrero (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/DdB_2471011_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/002_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/002_web_fot_thu.jpg", "footer": "Propuesta de contrataci\u00f3n para la adaptaci\u00f3n del palco del Estadio Ol\u00edmpico, 24 de abril de 1992. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/002_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_151.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_151_fot_thu.jpg", "footer": "Derribo del interior del viejo estadio de Montju\u00efc. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_151_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_152.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_152_fot_thu.jpg", "footer": "El viejo estadio hab\u00eda sido una de las obras m\u00e1s importantes de la Exposici\u00f3n Universal de 1929. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_152_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/041_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/041_web_fot_thu.jpg", "footer": "Fotograf\u00eda del exterior del estadio antes de las obras, 1985. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/041_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_155.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_155_fot_thu.jpg", "footer": "Un obrero desmontando la cubierta de la tribuna, 1985. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_155_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_159.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_159_fot_thu.jpg", "footer": "Anella Ol\u00edmpica de Montju\u00efc, S. A. (AOMSA) fue la empresa responsable de la remodelaci\u00f3n del estadio. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_159_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_156.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_156_fot_thu.jpg", "footer": "Detalle de los escombros, 1985. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_156_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_157.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_157_fot_thu.jpg", "footer": "Derribo del estadio, 1985. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_157_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/032_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/032_web_fot_thu.jpg", "footer": "Anuncio publicado en la revista Barcelona Ol\u00edmpica, junio 1989. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/032_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rrc"}, {"id": "estadi_ser_2", "items": [{"image": "images/impactes/estadi/HOLSA_160_ser2_1.jpg", "full": "images/impactes/estadi/HOLSA_160.jpg", "footer": "Las esculturas Aurigas ol\u00edmpicas de Pablo Gargallo, 1986. Paco Elvira (AFB)"}, {"image": "images/impactes/estadi/HOLSA_161_ser2_2.jpg", "full": "images/impactes/estadi/HOLSA_161.jpg", "footer": "Las esculturas Aurigas ol\u00edmpicas de Pablo Gargallo, 1986. Paco Elvira (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_160_ser2_thu.jpg", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_162.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_162_fot_thu.jpg", "footer": "Trabajos de movimiento de tierras, 1986. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_162_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"id": "estadi_ser_3", "items": [{"image": "images/impactes/estadi/HOLSA_163_ser3_1.jpg", "full": "images/impactes/estadi/HOLSA_163.jpg", "footer": "Tareas de marcaje perimetral previas a la entrada de las excavadoras, 1986. Autor desconocido (AFB)"}, {"image": "images/impactes/estadi/HOLSA_164_ser3_2.jpg", "full": "images/impactes/estadi/HOLSA_164.jpg", "footer": "Tareas de marcaje perimetral previas a la entrada de las excavadoras, 1986. Autor desconocido (AFB)"}, {"image": "images/impactes/estadi/HOLSA_166_ser3_3.jpg", "full": "images/impactes/estadi/HOLSA_166.jpg", "footer": "Obreros trabajando en la remodelaci\u00f3n del Estadio Ol\u00edmpico, 1986. Autor desconocido (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_163_ser3_thu.jpg", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/037_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/037_web_fot_thu.jpg", "footer": "Anuncio publicado en la revista Barcelona Metr\u00f2polis Mediterr\u00e0nia, setiembre 1986. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/037_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_165.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_165_fot_thu.jpg", "footer": "Excavadora cargando tierra del rebajamiento de la pista. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_165_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_167.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_167_fot_thu.jpg", "footer": "El nivel de la pista se hundi\u00f3 11 metros, 1986. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_167_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_168.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_168_fot_thu.jpg", "footer": "Operario trabajando en la estructura de hormig\u00f3n de las gradas, 1988. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_168_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_169.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_169_fot_thu.jpg", "footer": "Un obrero trabajando en la remodelaci\u00f3n del nuevo estadio de Montju\u00efc, 1988. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_169_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_171.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_171_fot_thu.jpg", "footer": "El nuevo estadio se inaugur\u00f3 en el a\u00f1o 1989 con una capacidad para 60.000 espectadores. Xavier Basiana (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_171_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_172.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_172_fot_thu.jpg", "footer": "Los \u00faltimos retoques antes de la inauguraci\u00f3n, 1989. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_172_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_178.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_178_fot_thu.jpg", "footer": "El proyecto, obra de los arquitectos Carles Buxad\u00e9, Joan Margarit, Frederic de Correa, Alfons Mil\u00e0 y Vittorio Gregotti, conservaba la fachada original de 1929. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_178_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_179.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_179_fot_thu.jpg", "footer": "Material de construcci\u00f3n, 1987. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_179_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_180.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_180_fot_thu.jpg", "footer": "Trabajos de encofrado de un muro de hormig\u00f3n, 1987. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_180_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/038_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/038_web_fot_thu.jpg", "footer": "Portada de la revista Barcelona Ol\u00edmpica, febrero 1989. AMCB ", "image": "images/impactes/estadi/038_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/056_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/056_web_fot_thu.jpg", "footer": "Portada de la publicaci\u00f3n Aomsa. L'Anella Ol\u00edmpica de Montju\u00efc, 1988. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/056_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=OJGcoTskRhQ", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/estadi/v11027_vid_thu.jpg", "footer": "AFB"}]