[{"url": "http://www.youtube.com/watch?v=IoFCQ0caT_s", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/platges/v11004_4_vid_thu.jpg", "footer": [""]}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=cpZmW-C0jlg", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/platges/v11070_vid_thu.jpg", "footer": [""]}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_071_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_071_fot_thu.jpg", "footer": ["Tareas de regeneraci\u00f3n de la arena en las playas, 1988. Mart\u00ed Llorens"]}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_061_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_061_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista del Gas\u00f3metro del Arenal desde el mar, 1987. Colita (AFB)"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/platges/DdB_1168001_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/DdB_1168001_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista a\u00e9rea de la playa de la Barceloneta, 1986. TAF"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_044_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_044_fot_thu.jpg", "footer": ["Estado de la playa en la zona del Poblenou a mediados de los a\u00f1os ochenta. Juan Estany Vall\u00e8s"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/platges/S2_028_021_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/S2_028_021_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista a\u00e9rea del frente mar\u00edtimo desde la playa de la Barceloneta, 1991. TAVISA/Jordi Tod\u00f3"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/platges/S2_028_078_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/S2_028_078_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista a\u00e9rea de la playa de la Mar Bella, 1992. TAVISA/Jordi Tod\u00f3"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/platges/S2_024_013_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/S2_024_013_fot_thu.jpg", "footer": ["Panor\u00e1mica de las playas de Barcelona, 1988. Paisajes Espa\u00f1oles"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/platges/S2_024_019_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/S2_024_019_fot_thu.jpg", "footer": ["Playa de la Barceloneta, 1988. Paisajes Espa\u00f1oles"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/platges/114_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/114_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Plano de las playas y parques de la Vila Ol\u00edmpica con datos de superficie. AMCB"]}, {"id": "platges_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/platges/DdB_2472005_ser1_1.jpg", "footer": ["Derribo de los Ba\u00f1os de la Barceloneta, 1990. Xavier Gonz\u00e1lez"]}, {"image": "images/impactes/platges/DdB_2471006_ser1_2.jpg", "footer": ["Derribo de los Ba\u00f1os de la Barceloneta, 1990. Xavier Gonz\u00e1lez"]}, {"image": "images/impactes/platges/DdB_2472004_ser1_3.jpg", "footer": ["Derribo de los Ba\u00f1os de la Barceloneta, 1990. Joan Guerrero"]}, {"image": "images/impactes/platges/DdB_2472003_ser1_4.jpg", "footer": ["Derribo de los Ba\u00f1os de la Barceloneta, 1990. Joan Guerrero"]}, {"image": "images/impactes/platges/DdB_2472002_ser1_5.jpg", "footer": ["Derribo de los Ba\u00f1os de la Barceloneta, 1990. Xavier Gonz\u00e1lez"]}, {"image": "images/impactes/platges/DdB_2471010_ser1_6.jpg", "footer": ["Derribo de los Ba\u00f1os de la Barceloneta, 1988. Tom\u00e0s Abella"]}, {"image": "images/impactes/platges/DdB_2472001_ser1_7.jpg", "footer": ["Derribo de los Ba\u00f1os de la Barceloneta, 1990. Joan Guerrero"]}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/platges/DdB_2472005_ser1_thu.jpg", "class": "rcc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_072_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_072_fot_thu.jpg", "footer": ["La playa llena de escombros, 1988. Mart\u00ed Llorens"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_013024_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_013024_fot_thu.jpg", "footer": ["Serie de im\u00e1genes del frente mar\u00edtimo, 1989. Autor desconocido"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_074_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_074_fot_thu.jpg", "footer": ["Urbanizaci\u00f3n de la zona mar\u00edtima del Poblenou, 1991. Mart\u00ed Llorens"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_075_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_075_fot_thu.jpg", "footer": ["Urbanizaci\u00f3n de la zona mar\u00edtima del Poblenou, 1991. Mart\u00ed Llorens"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_062_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_062_fot_thu.jpg", "footer": ["La antigua salida de colectores, 1987. Colita"]}]