[{"full": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_078.jpg", "thumb": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_078_fot_thu.jpg", "footer": "La estructura de hormig\u00f3n encofrado forma unas gradas, 1988. Mart\u00ed Llorens (AFB)", "image": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_078_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/portolimpic/S2_028_032.jpg", "thumb": "images/impactes/portolimpic/S2_028_032_fot_thu.jpg", "footer": "El puerto se ubic\u00f3 entre las playas de la Mar Bella y Nova Ic\u00e0ria, 12 de noviembre de 1991. TAVISA/Jordi Tod\u00f3 (AFB)", "image": "images/impactes/portolimpic/S2_028_032_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_051.jpg", "thumb": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_051_fot_thu.jpg", "footer": "Plano del Puerto Ol\u00edmpico. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_051_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_079.jpg", "thumb": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_079_fot_thu.jpg", "footer": "Aspecto de uno de los diques del nuevo puerto deportivo, 1990. Mart\u00ed Llorens (AFB)", "image": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_079_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_118.jpg", "thumb": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_118_fot_thu.jpg", "footer": "Vista panor\u00e1mica de las obras del puerto. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_118_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/portolimpic/111_web.JPG", "thumb": "images/impactes/portolimpic/111_web_fot_thu.JPG", "footer": "Dibujo del proyecto del Puerto Ol\u00edmpico. AMCB", "image": "images/impactes/portolimpic/111_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_076.jpg", "thumb": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_076_fot_thu.jpg", "footer": "Vista de las obras del puerto desde la Torre Mapfre, 1990. Mart\u00ed Llorens (AFB)", "image": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_076_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_025036.jpg", "thumb": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_025036_fot_thu.jpg", "footer": "Serie de fotograf\u00edas de los diques del nuevo puerto deportivo, 1989. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/portolimpic/HOLSA_025036_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/portolimpic/061_web.JPG", "thumb": "images/impactes/portolimpic/061_web_fot_thu.JPG", "footer": "Portada de la publicaci\u00f3n Puerto Ol\u00edmpico Barcelona, 1991. AMCB", "image": "images/impactes/portolimpic/061_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}]