[{"full": "images/impactes/portvell/S2_028_061.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/S2_028_061_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e9rea de la construcci\u00f3n del Port Vell. TAVISA / Jordi Tod\u00f3 (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/S2_028_061_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/portvell/HOLSA_140.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_140_fot_thu.jpg", "footer": "Construcci\u00f3n del puerto deportivo y recreativo la Marina Port Vell, con m\u00e1s de cuatrocientos amarraderos, 1992. E. Mayn\u00e9s (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/HOLSA_140_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/portvell/HOLSA_176.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_176_fot_thu.jpg", "footer": "El Plan Especial del Port Vell fue aprobado por la Comisi\u00f3n de Urbanismo de Barcelona en sesi\u00f3n del 11 de mayo de 1989. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/HOLSA_176_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/portvell/HOLSA_175.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_175_fot_thu.jpg", "footer": "Hasta aquel momento el recinto del Port Vell ocupaba parte de la Zona Franca y, por lo tanto, era un espacio cerrado a los ciudadanos, 1987. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/HOLSA_175_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/portvell/HOLSA_173.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_173_fot_thu.jpg", "footer": "El Moll de la Fusta fue el primer espacio que se gan\u00f3 al puerto. Dise\u00f1ado por Sol\u00e0-Morales se inaugur\u00f3 en 1987. CB Foto (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/HOLSA_173_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"id": "portvell_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/portvell/HOLSA_134_ser1_1.jpg", "full": "images/impactes/portvell/HOLSA_134.jpg", "footer": "La cabeza de Barcelona, escultura de Roy Lichtenstein en el paseo de Colom, 1992. Xavier Basiana (AFB)"}, {"image": "images/impactes/portvell/HOLSA_135_ser1_2.jpg", "full": "images/impactes/portvell/HOLSA_135.jpg", "footer": "La cabeza de Barcelona, escultura de Roy Lichtenstein en el paseo de Colom, 1992. Xavier Basiana (AFB)"}, {"image": "images/impactes/portvell/HOLSA_136_ser1_3.jpg", "full": "images/impactes/portvell/HOLSA_136.jpg", "footer": "La cabeza de Barcelona, escultura de Roy Lichtenstein en el paseo de Colom, 1992. Xavier Basiana (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_134_ser1_thu.jpg", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/portvell/HOLSA_149.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_149_fot_thu.jpg", "footer": "La reforma del muelle de la Barceloneta implic\u00f3 el derribo de los antiguos cobertizos para crear una zona de paseo llamada paseo de Joan de Borb\u00f3, 1990. Fris (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/HOLSA_149_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/portvell/HOLSA_141.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_141_fot_thu.jpg", "footer": "El proceso de reforma urban\u00edstica del Port Vell se realiza haciendo prevalecer el uso l\u00fadico, comercial y tur\u00edstico de la zona, 1991. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/HOLSA_141_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}]