[{"url": "http://www.youtube.com/watch?v=Y8Q_AboWuX8", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/ronda/u11026_vid_thu.jpg", "footer": "AFB"}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=ks7RmElNYPU", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/ronda/v11001_1_vid_thu.jpg", "footer": "AFB"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_206.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_206_fot_thu.jpg", "footer": "Interior de uno de los tramos cubiertos, 1990. Fris (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_206_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/ronda/S2_028_004.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/S2_028_004_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e9rea de la construcci\u00f3n de un puente en la ronda Litoral, 1991. TAVISA/Jordi Tod\u00f3 (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/S2_028_004_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/ronda/S2_028_060.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/S2_028_060_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e9rea de la construcci\u00f3n de un puente en la ronda Litoral, 1992. TAVISA/Jordi Tod\u00f3 (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/S2_028_060_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_055.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_055_fot_thu.jpg", "footer": "Cobertura de la ronda Litoral, 1989. Mart\u00ed Llorens (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_055_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"id": "ronda_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/ronda/HOLSA_056_ser1_1.jpg", "full": "images/impactes/ronda/HOLSA_056.jpg", "footer": "Trabajos de hormigonado en la ronda Litoral, 1989. Mart\u00ed Llorens (AFB)"}, {"image": "images/impactes/ronda/HOLSA_057_ser1_2.jpg", "full": "images/impactes/ronda/HOLSA_057.jpg", "footer": "Trabajos de hormigonado en la ronda Litoral, 1989. Mart\u00ed Llorens (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_056_ser1_thu.jpg", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_058.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_058_fot_thu.jpg", "footer": "Un trabajador en la ronda Litoral, 1989. Mart\u00ed Llorens (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_058_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/ronda/091_web.JPG", "thumb": "images/impactes/ronda/091_web_fot_thu.JPG", "footer": "Dossier de prensa, julio 1991. AMCB", "image": "images/impactes/ronda/091_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/ronda/068_web.JPG", "thumb": "images/impactes/ronda/068_web_fot_thu.JPG", "footer": "Contraportada del folleto 'Gu\u00eda de los cinturones de Barcelona'. AMCB", "image": "images/impactes/ronda/068_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_083.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_083_fot_thu.jpg", "footer": "Cartel que informa de las obras. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_083_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_082.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_082_fot_thu.jpg", "footer": "Pasqual Maragall y Joan Clos inaugurando la ronda Litoral. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_082_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/ronda/004_web.JPG", "thumb": "images/impactes/ronda/004_web_fot_thu.JPG", "footer": "Resumen de certificaci\u00f3n del mes de abril de 1992. AMCB", "image": "images/impactes/ronda/004_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_125.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_125_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e9rea de la construcci\u00f3n de la ronda Litoral, 1989. TAVISA/Jordi Tod\u00f3 (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_125_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_201.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_201_fot_thu.jpg", "footer": "Encofrado de las columnas centrales, 1990. Fris (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_201_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_204.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_204_fot_thu.jpg", "footer": "Obras de acondicionamiento de la ronda Litoral, 1990. Fris (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_204_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_205.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_205_fot_thu.jpg", "footer": "Trabajos de plantaci\u00f3n de palmeras. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_205_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_208.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_208_fot_thu.jpg", "footer": "Cobertura de la ronda Litoral, 1990. Fris (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_208_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_209.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_209_fot_thu.jpg", "footer": "Cobertura de la ronda Litoral, 1990. Fris (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_209_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_210.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_210_fot_thu.jpg", "footer": "La ronda con las torres al fondo, 1990. Fris (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_210_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"id": "ronda_ser_2", "items": [{"image": "images/impactes/ronda/HOLSA_214_ser2_1.jpg", "full": "images/impactes/ronda/HOLSA_214.jpg", "footer": "Andamios para la construcci\u00f3n de la ronda Litoral, 1991. E. Mayn\u00e9s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/ronda/HOLSA_215_ser2_2.jpg", "full": "images/impactes/ronda/HOLSA_215.jpg", "footer": "Andamios para la construcci\u00f3n de la ronda Litoral, 1991. E. Mayn\u00e9s (AFB)"}, {"image": null, "full": "images/impactes/ronda/HOLSA_212.jpg", "footer": "Andamios para la construcci\u00f3n de la ronda Litoral, 1991. E. Mayn\u00e9s (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_214_ser2_thu.jpg", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_216.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_216_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e9rea de la ronda Litoral a la altura de la calle de la Marina, 1990. Fris (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_216_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_217.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_217_fot_thu.jpg", "footer": "La ronda Litoral a su paso por la plaza de la Carbonera, 1993. TAVISA/Jordi Tod\u00f3 (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_217_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_001012.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_001012_fot_thu.jpg", "footer": "Serie de fotograf\u00edas de la construcci\u00f3n de la ronda Litoral, 1989. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_001012_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/ronda/HOLSA_107117.jpg", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_107117_fot_thu.jpg", "footer": "Zona de obras de la ronda Litoral, 1990. Fris (AFB)", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_107117_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}]