[{"url": "http://www.youtube.com/watch?v=m-LAl6M1wH8", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/torres/v11070_vid_thu.jpg", "footer": "AFB"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/torres/DdB_1168003_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/DdB_1168003_fot_thu.jpg", "footer": "La construcci\u00f3n de las torres Arts y Mapfre desde el Zoo de Barcelona, 1991. Juan Carlos Sala (AFB)"}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_073_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_073_fot_thu.jpg", "footer": "Levantamiento de la estructura de hormig\u00f3n de la Torre Mapfre, junio 1990. Mart\u00ed Llorens (AFB)"}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_129_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_129_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e9rea del levantamiento de la base de la estructura met\u00e1lica del Hotel Arts, marzo 1991. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)"}, {"id": "torres_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/torres/014_pag 4-5_web_ser1_1.JPG", "footer": "Esbozos sobre el proceso de construcci\u00f3n del Hotel Arts. Olisson (AMCB)"}, {"image": "images/impactes/torres/015_pag 12-13_web_ser1_2.JPG", "footer": "Esbozos sobre el proceso de construcci\u00f3n del Hotel Arts. Olisson (AMCB)"}, {"image": "images/impactes/torres/016_pag 8-9_web_ser1_3.JPG", "footer": "Esbozos sobre el proceso de construcci\u00f3n del Hotel Arts. Olisson (AMCB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/torres/014_pag 4-5_web_ser1_thu.JPG", "class": "rcc"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_120_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_120_fot_thu.jpg", "footer": "El esqueleto de hormig\u00f3n de la Torre Mapfre, junio 1990. Javi Aranzo (AFB)"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_121_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_121_fot_thu.jpg", "footer": "Vista de las obras de la Torre Mapfre, la ronda Litoral y la Vila Ol\u00edmpica, junio 1990. Javi Aranzo (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_122_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_122_fot_thu.jpg", "footer": "Vista de las obras de la Torre Mapfre y el Puerto Ol\u00edmpico, junio 1990. Javi Aranzo (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_119_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_119_fot_thu.jpg", "footer": "Dibujo del Hotel Arts una vez acabada la obra. CB Foto (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/039_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/039_web_fot_thu.JPG", "footer": "Portada de la revista Barcelona Ol\u00edmpica, 1991. AMCB"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/torres/012_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/012_web_fot_thu.JPG", "footer": "Fotograf\u00edas del informe de ejecuci\u00f3n de las obras del Hotel Travelstead (actual Hotel Arts). AMCB"}, {"id": "torres_ser_2", "items": [{"image": "images/impactes/torres/017_04_web_ser2_1.JPG", "footer": "Dosier de The Travelstead Group con la convocatoria al acto de inicio de la construcci\u00f3n del hotel. AMCB"}, {"image": "images/impactes/torres/018_01_web_ser2_2.JPG", "footer": "Tarjeta de convocatoria al acto de inicio de las obras del Hotel Arts. AMCB"}, {"image": "images/impactes/torres/019_01_web_ser2_3.JPG", "footer": "Tarjeta de convocatoria al acto de inicio de las obras del Hotel Arts. AMCB"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/torres/017_04_web_ser2_thu.JPG", "class": "rc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_060_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_060_fot_thu.jpg", "footer": "Recta final del levantamiento de las torres. Autor desconocido (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/S2_028_026_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/S2_028_026_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e9rea de las obras de urbanizaci\u00f3n de las torres. TAVISA/Jordi Tod\u00f3 (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_220_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_220_fot_thu.jpg", "footer": "Una pareja de obreros mirando al mar desde las alturas. Autor desconocido (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/DdB_2471015_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/DdB_2471015_fot_thu.jpg", "footer": "Las dos torres vistas desde la playa de la Barceloneta, 1991. Frederic Camallonga (AFB)"}]