[{"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_02_027.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_02_027_fot_thu.jpg", "footer": "Instalaci\u00f3n de las hormigoneras antes del inicio de las obras (julio de 1989). Colita (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_02_027_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_02_079.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_02_079_fot_thu.jpg", "footer": "Vista general de la zona de obras (mayo de 1990). Colita (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_02_079_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_002.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_002_fot_thu.jpg", "footer": "Las m\u00e1quinas aplanadoras a pleno rendimiento (30 de marzo de 1990). Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_002_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_006.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_006_fot_thu.png", "footer": "Gr\u00faas trabajando durante la construcci\u00f3n de las viviendas (enero de 1991). E. Mayn\u00e9s (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_006_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_005.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_005_fot_thu.jpg", "footer": "Plano de geometr\u00eda de las calles en las obras de la Vall d'Hebron. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_005_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_012.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_012_fot_thu.jpg", "footer": "Secci\u00f3n longitudinal de parte del \u00e1rea deportiva de la Vall d'Hebron. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_012_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_014.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_014_fot_thu.jpg", "footer": "Detalle de la fachada del polideportivo. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_014_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_037.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_037_fot_thu.jpg", "footer": "Dibujos con una vista de conjunto de la intervenci\u00f3n. Autor desconocido (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_037_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_007.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_007_fot_thu.jpg", "footer": "Vista general de las viviendas a medio construir (enero de 1991). Fris (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_007_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_010.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_010_fot_thu.jpg", "footer": "Construcci\u00f3n de las pistas de tenis (enero de 1991). Fris (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_010_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_011.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_011_fot_thu.jpg", "footer": "Pistas de tenis en el tramo final de la obra (julio de 1991). Fris (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_011_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_012.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_012_fot_thu.jpg", "footer": "Interior de los vestuarios de las pistas de tenis (julio de 1991). Fris (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_012_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_013.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_013_fot_thu.jpg", "footer": "Zona inferior de las grader\u00edas de las pistas de tenis (julio de 1991). Fris (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_013_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_014.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_014_fot_thu.jpg", "footer": "Obras de conversi\u00f3n en zona de peatones a nivel (julio de 1991). Fris", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_014_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"id": "valldhebron_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_004_ser1_1.jpg", "full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_004.jpg", "footer": "Reportaje a\u00e9reo del curso de las obras (junio de 1990). E. Mayn\u00e9s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_005_ser1_2.jpg", "full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_005.jpg", "footer": "Reportaje a\u00e9reo del curso de las obras (junio de 1990). E. Mayn\u00e9s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_006_ser1_3.jpg", "full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_006.jpg", "footer": "Reportaje a\u00e9reo del curso de las obras (junio de 1990). E. Mayn\u00e9s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_007_ser1_4.jpg", "full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_007.jpg", "footer": "Reportaje a\u00e9reo del curso de las obras (junio de 1990). E. Mayn\u00e9s (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_004_ser1_thu.jpg", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_010.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_010_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e9rea de las pistas de tenis (marzo de 1991). TAVISA (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_010_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_06_001.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_06_001_fot_thu.jpg", "footer": "Proceso de instalaci\u00f3n de las Cerillas de Claes Oldemburg (diciembre de 1991). E. Mayn\u00e9s (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_06_001_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_06_003.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_06_003_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e9rea de la instalaci\u00f3n de las Cerillas de Oldemburg (marzo de 1992). E. Mayn\u00e9s (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_06_003_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}]