[{"url": "http://www.youtube.com/watch?v=aSLp3PNRBXU", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/vila/11001_2_vid_thu.png", "footer": [""]}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=Nt68iqSqsTY", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/vila/v11004_6_vid_thu.png", "footer": [""]}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=WScDbxKXRqU", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/vila/v11030_vid_thu.png", "footer": [""]}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=6Oh2_hMZlDI", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/vila/u11004_vid_thu.png", "footer": [""]}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_234_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_234_fot_thu.jpg", "footer": ["Visita de obras a la Vila Ol\u00edmpica. Colita"]}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/vila/108_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/108_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Plano de los terrenos para la construcci\u00f3n de la Vila Ol\u00edmpica."]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/034_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/034_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Anuncio de la empresa de derribos Cydesa."]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_45_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_45_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista de la f\u00e1brica Folch antes de su derribo. Lourdes Jansana"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_50_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_50_fot_thu.jpg", "footer": ["Interior de un taller en el Poblenou. Lourdes Jansana"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/vila/DdB_1168002_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/DdB_1168002_fot_thu.jpg", "footer": ["Los derribos se iniciaron en agosto de 1987. Merc\u00e8 Taberner"]}, {"id": "vila_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/vila/HOLSA_46_ser1_1.jpg", "footer": ["Obras de derribo de la F\u00e1brica Folch, agosto de 1987. Lourdes Jansana"]}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_47_ser1_2.jpg", "footer": ["Obras de derribo de la F\u00e1brica Folch, agosto de 1987. Lourdes Jansana"]}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_48_ser1_3.jpg", "footer": ["Obras de derribo de la F\u00e1brica Folch, agosto de 1987. Lourdes Jansana"]}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_46_ser1_thu.jpg", "class": "rrc"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_052_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_052_fot_thu.jpg", "footer": ["Dibujo de la f\u00e1brica Folch. CB Foto"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_053_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_053_fot_thu.jpg", "footer": ["La f\u00e1brica Folch, ejemplo de la arquitectura industrial que se derrib\u00f3 en el barrio de Ic\u00e0ria. CB Foto"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_059_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_059_fot_thu.jpg", "footer": ["Durante aquellos a\u00f1os Barcelona fue una ciudad en obras. Mart\u00ed Llorens"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_081_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_081_fot_thu.jpg", "footer": ["Puerta principal de la f\u00e1brica Motor Ib\u00e9rica en la avenida de Ic\u00e0ria. Autor desconocido"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/105_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/105_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Informe sobre la obtenci\u00f3n del suelo."]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_49_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_49_fot_thu.jpg", "footer": ["Una imagen de un barrio que ha desaparecido. Lourdes Jansana"]}, {"id": "vila_ser_2", "items": [{"image": "images/impactes/vila/117_web_ser2_1.JPG", "footer": ["Proyecto de derribo de tres edificios de Renfe, 1989."]}, {"image": "images/impactes/vila/118_web_ser2_2.JPG", "footer": ["Proyecto de derribo de tres edificios de Renfe, 1989."]}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/vila/117_web_ser2_thu.JPG", "class": "rc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_068_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_068_fot_thu.jpg", "footer": ["Los derribos se iniciaron en agosto de 1987. Colita"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_064_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_064_fot_thu.jpg", "footer": ["Los \u00faltimos habitantes de un mundo industrial que ha desaparecido, 1987. Colita"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_063_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_063_fot_thu.jpg", "footer": ["Cartel del alcalde Maragall entre los derribos del barrio de Ic\u00e0ria, 1987. Colita"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_065_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_065_fot_thu.jpg", "footer": ["Zona afectada por la construcci\u00f3n de la Vila Ol\u00edmpica, 1987. Colita"]}, {"id": "vila_ser_3", "items": [{"image": "images/impactes/vila/HOLSA_067_ser3_1.jpg", "footer": ["Pintada en la fachada de la f\u00e1brica Cr\u00e9dito y Docks. Colita"]}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_066_ser3_2.jpg", "footer": ["La opini\u00f3n de un vecino del Poblenou afectado por la construcci\u00f3n de la Vila Ol\u00edmpica. A\u00f1o 1988. Colita"]}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_043_ser3_3.jpg", "footer": ["Pintada cr\u00edtica con la construcci\u00f3n de la Vila Ol\u00edmpica. Juan Estany Vall\u00e8s"]}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_067_ser3_thu.jpg", "class": "rcc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_070_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_070_fot_thu.jpg", "footer": ["Trabajos manuales de derribo. Colita"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_069_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_069_fot_thu.jpg", "footer": ["La hora del desayuno. Colita"]}, {"id": "vila_ser_4", "items": [{"image": "images/impactes/vila/053_2_web_ser4_1.JPG", "footer": [""]}, {"image": "images/impactes/vila/054_web_ser4_2.JPG", "footer": ["Informe interno de asistencias m\u00e9dicas, 1991."]}, {"image": "images/impactes/vila/055_web_ser4_3.JPG", "footer": ["Informe interno de asistencias m\u00e9dicas, 1991."]}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/vila/053_2_web_ser4_thu.JPG", "class": "rc"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_080_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_080_fot_thu.jpg", "footer": ["Acto de colocaci\u00f3n de la primera piedra de la Vila Ol\u00edmpica, 17 de octubre de 1989. Mart\u00ed Llorens"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_231_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_231_fot_thu.jpg", "footer": ["Anteproyecto de un conjunto de viviendas de Ricardo Bofill en las calles del Doctor Trueta, Arquitecto Sert. CB Foto"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_092_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_092_fot_thu.jpg", "footer": ["Detalle de un andamio en las obras de la Vila Ol\u00edmpica, 1992. Carmen Boixad\u00f3s"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_123_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_123_fot_thu.jpg", "footer": ["Imagen de la construcci\u00f3n de un barrio nuevo para la ciudad, 1990. Javi Aranzo"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_128_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_128_fot_thu.jpg", "footer": ["De barrio industrial a Vila Ol\u00edmpica, 1985. Autor desconocido"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_219_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_219_fot_thu.jpg", "footer": ["Maqueta de los edificios dise\u00f1ados por los arquitectos Bonet, Scarpato y Klein. Autor desconocido"]}, {"id": "vila_ser_5", "items": [{"image": "images/impactes/vila/HOLSA_221_ser5_1.jpg", "footer": ["Las gr\u00faas de las obras en la Vila Ol\u00edmpica, 1990. Fris"]}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_093_ser5_2.jpg", "footer": ["Edificios en la calle de la Marina, esquina Mosc\u00fa. Se puede observar la chimenea de la f\u00e1brica Folch, 1991. Autor desconocido"]}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_094_ser5_3.jpg", "footer": ["Vista a\u00e9rea de la construcci\u00f3n de viviendas en la Vila Ol\u00edmpica, 1991. Autor desconocido"]}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_095_ser5_4.jpg", "footer": ["Viviendas en la plaza de Tirant lo Blanc, 1991. Autor desconocido"]}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_096_ser5_5.jpg", "footer": ["Vista a\u00e9rea de la Vila Ol\u00edmpica y el Puerto Ol\u00edmpico, 1994. Autor desconocido"]}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_221_ser5_thu.jpg", "class": "rc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/098_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/098_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Portada de un tr\u00edptico publicitario."]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/110_1_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/110_1_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Teletipo de la adjudicaci\u00f3n de pisos en la Vila Ol\u00edmpica."]}]