[{"class": "rrcc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_099_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_099_fot_thu.jpg", "footer": ["Aixecament de l\u2019estructura de la torre, 1991. Autor desconegut"]}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_097_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_097_fot_thu.jpg", "footer": ["Imatge de la base de la torre, 1991. Autor desconegut (AFB)"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_098_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_098_fot_thu.jpg", "footer": ["Aixecament de l\u2019estructura de la torre, 1991. Autor desconegut"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_100_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_100_fot_thu.jpg", "footer": ["La torre t\u00e9 136 metres d'al\u00e7ada. Autor desconegut"]}, {"id": "calatrava_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/calatrava/085_web_ser1_1.JPG", "footer": ["Fotografia de la maqueta de la Torre de Telecomunicacions de Montju\u00efc."]}, {"image": "images/impactes/calatrava/086_web_ser1_2.JPG", "footer": ["Pl\u00e0nol de perspectiva de la Torre de Telecomunicacions de Montju\u00efc."]}, {"image": "images/impactes/calatrava/087_web_ser1_3.JPG", "footer": ["Pl\u00e0nol d\u2019al\u00e7at frontal nord de la Torre de Telecomunicacions de Montju\u00efc."]}, {"image": "images/impactes/calatrava/088_web_ser1_4.JPG", "footer": ["Pl\u00e0nol de situaci\u00f3 de la Torre de Telecomunicacions de Montju\u00efc."]}, {"image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_228_ser1_5.jpg", "footer": ["Pl\u00e0nol del projecte de la Torre de Telecomunicacions de Montju\u00efc. Autor desconegut"]}, {"image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_229_ser1_6.jpg", "footer": ["Pl\u00e0nol del projecte de la Torre de Telecomunicacions de Montju\u00efc. Autor desconegut"]}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/calatrava/085_web_ser1_thu.JPG", "class": "rrc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_187_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_187_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista interior de la torre, 1992. Casals-Freixa"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_188_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_188_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista interior de la torre, 1992. Casals-Freixa"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/calatrava/047_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/047_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Dossier de premsa, abril del 1992."]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/calatrava/HOLSA_186_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/HOLSA_186_fot_thu.jpg", "footer": ["La Torre de Telecomunicacions de Montju\u00efc, coneguda popularment com a Torre Calatrava. Casals-Freixa"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/calatrava/049_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/calatrava/049_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Dossier de premsa, novembre del 1991."]}]