[{"url": "http://www.youtube.com/watch?v=Pl181_3hyyM", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/cinturo/v11060_vid_thu.png", "footer": [""]}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=Pl181_3hyyM", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/cinturo/v11011_vid_thu.png", "footer": [""]}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_085_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_085_fot_thu.jpg", "footer": ["Maqueta del II Cintur\u00f3. CB Foto"]}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/cinturo/042_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/042_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Dossier de premsa, febrer del 1992."]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_087_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_087_fot_thu.jpg", "footer": ["El II Cintur\u00f3 al seu pas per la Vall d\u2019Hebron, 1990. Francesc Morera / Fris"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_088_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_088_fot_thu.jpg", "footer": ["Tram en construcci\u00f3 del II Cintur\u00f3, 1989. J. Cunill"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_184_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_184_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista a\u00e8ria del II Cintur\u00f3 al seu pas pel camp de l\u2019\u00c0liga, 1992. Barragan"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_200_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_200_fot_thu.jpg", "footer": ["Tram en construcci\u00f3 del II Cintur\u00f3, 1992. E. Mayn\u00e8s"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_198_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_198_fot_thu.jpg", "footer": ["Treballadors desencofrant un volad\u00eds, 1991. F. Ruiz"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/cinturo/066_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/066_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Projecte d\u2019uni\u00f3 del tronc del II Cintur\u00f3 a l\u2019al\u00e7ada dels carrers Guineueta i Artesania, 1987."]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/cinturo/101_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/101_web_fot_thu.JPG", "footer": ["D\u00edptic de l\u2019Ajuntament de Barcelona, 1990."]}, {"id": "cinturo_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_192_ser1_1.jpg", "footer": ["Enderrocament per voladura controlada de l\u2019edifici Bloc dels militars, de Via Fav\u00e8ncia, 12 de gener de 1991. Carmen Boixad\u00f3s"]}, {"image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_194_ser1_2.jpg", "footer": ["Enderrocament per voladura controlada de l\u2019edifici Bloc dels militars, de Via Fav\u00e8ncia, 12 de gener de 1991. Carmen Boixad\u00f3s"]}, {"image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_193_ser1_3.jpg", "footer": ["Enderrocament per voladura controlada de l\u2019edifici Bloc dels militars, de Via Fav\u00e8ncia, 12 de gener de 1991. Carmen Boixad\u00f3s"]}, {"image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_196_ser1_4.jpg", "footer": ["Enderrocament per voladura controlada de l\u2019edifici Bloc dels militars, de Via Fav\u00e8ncia, 12 de gener de 1991. Carmen Boixad\u00f3s"]}, {"image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_195_ser1_5.jpg", "footer": ["Enderrocament per voladura controlada de l\u2019edifici Bloc dels militars, de Via Fav\u00e8ncia, 12 de gener de 1991. Carmen Boixad\u00f3s"]}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_192_ser1_thu.jpg", "class": "rc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_199_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_199_fot_thu.jpg", "footer": ["Conducte de ventilaci\u00f3, 1991. Autor desconegut"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_086_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_086_fot_thu.jpg", "footer": ["Pl\u00e0nol del II Cintur\u00f3. Autor desconegut"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/cinturo/HOLSA_084_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/HOLSA_084_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista a\u00e8ria del II Cintur\u00f3, tram de Valldaura, 1988. Autor desconegut"]}, {"id": "cinturo_ser_2", "items": [{"image": "images/impactes/cinturo/052_1_web_ser2_1.JPG", "footer": ["Dossier de premsa, desembre del 1991."]}, {"image": "images/impactes/cinturo/052_2_web_ser2_2.JPG", "footer": ["Dossier de premsa, desembre del 1991."]}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/cinturo/052_1_web_ser2_thu.JPG", "class": "rc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/cinturo/065_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/065_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Portada de la publicaci\u00f3 \"Barcelona 92: les noves rondes de Barcelona: millora de la xarxa vi\u00e0ria\", 1992."]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/cinturo/119_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/cinturo/119_web_fot_thu.JPG", "footer": ["Informes sobre els cinturons de Barcelona."]}]