[{"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_150.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_150_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de la construcci\u00f3 de la Torre de Collserola. TAVISA / Jordi Tod\u00f3 (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_150_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"id": "collserola_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/collserola/081_web_ser1_1.JPG", "full": "images/impactes/collserola/081_web.JPG", "footer": "Pl\u00e0nol del projecte de la Torre de Telecomunicacions de Collserola. AMCB"}, {"image": "images/impactes/collserola/080_web_ser1_2.JPG", "full": "images/impactes/collserola/080_web.JPG", "footer": "Pl\u00e0nol del projecte de la Torre de Telecomunicacions de Collserola. AMCB"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/collserola/081_web_ser1_thu.JPG", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/collserola/078_web.JPG", "thumb": "images/impactes/collserola/078_web_fot_thu.JPG", "footer": "Fotografia annexa a la mem\u00f2ria d'execuci\u00f3 de la Torre de Collserola. AMCB", "image": "images/impactes/collserola/078_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/collserola/076_web.JPG", "thumb": "images/impactes/collserola/076_web_fot_thu.JPG", "footer": "Fotografia annexa a la mem\u00f2ria d'execuci\u00f3 de la Torre de Collserola. AMCB", "image": "images/impactes/collserola/076_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/collserola/077_web.JPG", "thumb": "images/impactes/collserola/077_web_fot_thu.JPG", "footer": "Fotografia annexa a la mem\u00f2ria d'execuci\u00f3 de la Torre de Collserola. AMCB", "image": "images/impactes/collserola/077_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/collserola/090_web.JPG", "thumb": "images/impactes/collserola/090_web_fot_thu.JPG", "footer": "Dossier de premsa, juliol del 1991. AMCB", "image": "images/impactes/collserola/090_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_145.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_145_fot_thu.jpg", "footer": "Les obres van durar dos anys. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_145_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_144.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_144_fot_thu.jpg", "footer": "Aixecament de l\u2019estructura met\u00e0l\u00b7lica, juliol del 1991. L. Smith (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_144_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_143.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_143_fot_thu.jpg", "footer": "Visita d'obres a la Torre de Collserola, juliol del 1991. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_143_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_142.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_142_fot_thu.jpg", "footer": "L'estructura met\u00e0l\u00b7lica t\u00e9 un pes de 3.000 tones, juliol del 1991. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_142_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_139.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_139_fot_thu.jpg", "footer": "La Torre de Collserola s'ha convertit en una icona per a la ciutat, desembre del 1991. E. Mayn\u00e9s (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_139_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_146.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_146_fot_thu.jpg", "footer": "La torre de comunicacions es va situar al tur\u00f3 de la Vilana, juny del 1991. E. Mayn\u00e9s (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_146_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/collserola/HOLSA_148.jpg", "thumb": "images/impactes/collserola/HOLSA_148_fot_thu.jpg", "footer": "La torre va ser fonamental per garantir les comunicacions durant els Jocs Ol\u00edmpics. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/collserola/HOLSA_148_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}]