[{"full": "images/impactes/estadi/DdB_2471012.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/DdB_2471012_fot_thu.jpg", "footer": "Obrers treballant en la remodelaci\u00f3 del nou estadi de Montju\u00efc, 1987. J. Guerrero (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/DdB_2471012_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/021_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/021_web_fot_thu.jpg", "footer": "Anunci a la contraportada de 'Cauce 2000. Revista cultural, t\u00e9cnica y profesional de los ingenieros de caminos, canales y puertos', setembre - desembre del 1989. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/021_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_153.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_153_fot_thu.jpg", "footer": "Voladura controlada de la coberta de la tribuna, 1985. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_153_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_154.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_154_fot_thu.jpg", "footer": "Interior de l'Estadi Ol\u00edmpic, 1985. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_154_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_158.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_158_fot_thu.jpg", "footer": "Enderrocament de l\u2019interior del vell estadi, 1985. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_158_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_230.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_230_fot_thu.jpg", "footer": "Al\u00e7at de l\u2019Estadi Ol\u00edmpic. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_230_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"id": "estadi_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/estadi/DdB_2471009_ser1_1.jpg", "full": "images/impactes/estadi/DdB_2471009.jpg", "footer": "Col\u00b7locaci\u00f3 del marcador electr\u00f2nic, 1989. Xavier Gonz\u00e1lez (AFB)"}, {"image": "images/impactes/estadi/DdB_2471008_ser1_2.jpg", "full": "images/impactes/estadi/DdB_2471008.jpg", "footer": "Col\u00b7locaci\u00f3 del marcador electr\u00f2nic, 1989. Xavier Gonz\u00e1lez (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/estadi/DdB_2471009_ser1_thu.jpg", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/DdB_2471013.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/DdB_2471013_fot_thu.jpg", "footer": "Obrers treballant en la remodelaci\u00f3 del nou estadi de Montju\u00efc, 1987. J. Guerrero (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/DdB_2471013_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/estadi/DdB_2471014.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/DdB_2471014_fot_thu.jpg", "footer": "Obrers treballant en la remodelaci\u00f3 del nou estadi de Montju\u00efc, 1987. J. Guerrero (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/DdB_2471014_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/DdB_2471011.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/DdB_2471011_fot_thu.jpg", "footer": "Obrers treballant en la remodelaci\u00f3 del nou estadi de Montju\u00efc, 1987. J. Guerrero (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/DdB_2471011_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/002_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/002_web_fot_thu.jpg", "footer": "Proposta de contractaci\u00f3 per adaptar la llotja de l\u2019Estadi Ol\u00edmpic, 24 d\u2019abril de 1992. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/002_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_151.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_151_fot_thu.jpg", "footer": "Enderroc de l\u2019interior del vell estadi de Montju\u00efc. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_151_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_152.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_152_fot_thu.jpg", "footer": "El vell estadi havia estat una de les obres m\u00e9s importants de l'Exposici\u00f3 Universal del 1929. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_152_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/041_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/041_web_fot_thu.jpg", "footer": "Fotografia de l\u2019exterior de l'estadi abans de les obres, 1985. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/041_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_155.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_155_fot_thu.jpg", "footer": "Un obrer desmuntant la coberta de la tribuna, 1985. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_155_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_159.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_159_fot_thu.jpg", "footer": "Anella Ol\u00edmpica de Montju\u00efc, SA (AOMSA) va ser l\u2019empresa responsable de la remodelaci\u00f3 de l\u2019Estadi. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_159_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_156.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_156_fot_thu.jpg", "footer": "Detall de les runes, 1985. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_156_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_157.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_157_fot_thu.jpg", "footer": "Enderrocament de l\u2019estadi, 1985. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_157_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/032_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/032_web_fot_thu.jpg", "footer": "Anunci publicat a la revista 'Barcelona Ol\u00edmpica', juny del 1989. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/032_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rrc"}, {"id": "estadi_ser_2", "items": [{"image": "images/impactes/estadi/HOLSA_160_ser2_1.jpg", "full": "images/impactes/estadi/HOLSA_160.jpg", "footer": "Les escultures 'Aurigues ol\u00edmpiques', de Pablo Gargallo, 1986. Paco Elvira (AFB)"}, {"image": "images/impactes/estadi/HOLSA_161_ser2_2.jpg", "full": "images/impactes/estadi/HOLSA_161.jpg", "footer": "Les escultures 'Aurigues ol\u00edmpiques', de Pablo Gargallo, 1986. Paco Elvira (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_160_ser2_thu.jpg", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_162.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_162_fot_thu.jpg", "footer": "Treballs de moviment de terres, 1986. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_162_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"id": "estadi_ser_3", "items": [{"image": "images/impactes/estadi/HOLSA_163_ser3_1.jpg", "full": "images/impactes/estadi/HOLSA_163.jpg", "footer": "Tasques de marcatge perimetral pr\u00e8vies a l\u2019entrada de les excavadores, 1986. Autor desconegut (AFB)"}, {"image": "images/impactes/estadi/HOLSA_164_ser3_2.jpg", "full": "images/impactes/estadi/HOLSA_164.jpg", "footer": "Tasques de marcatge perimetral pr\u00e8vies a l\u2019entrada de les excavadores, 1986. Autor desconegut (AFB)"}, {"image": "images/impactes/estadi/HOLSA_166_ser3_3.jpg", "full": "images/impactes/estadi/HOLSA_166.jpg", "footer": "Obrers treballant en la remodelaci\u00f3 de l\u2019Estadi ol\u00edmpic, 1986. Autor desconegut (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_163_ser3_thu.jpg", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/037_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/037_web_fot_thu.jpg", "footer": "Anunci publicat a la revista 'Barcelona Metr\u00f2polis Mediterr\u00e0nia', setembre del 1986. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/037_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_165.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_165_fot_thu.jpg", "footer": "Excavadora carregant terra del rebaixament de la pista. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_165_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_167.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_167_fot_thu.jpg", "footer": "El nivell de la pista es va enfonsar 11 metres, 1986. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_167_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_168.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_168_fot_thu.jpg", "footer": "Operari treballant en l\u2019estructura de formig\u00f3 de les grades, 1988. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_168_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_169.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_169_fot_thu.jpg", "footer": "Un obrer treballant en la remodelaci\u00f3 del nou estadi de Montju\u00efc, 1988. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_169_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_171.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_171_fot_thu.jpg", "footer": "El nou estadi va ser inaugurat l\u2019any 1989 amb una capacitat per a 60.000 espectadors. Xavier Basiana (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_171_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_172.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_172_fot_thu.jpg", "footer": "Els darrers retocs abans de la inauguraci\u00f3, 1989. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_172_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_178.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_178_fot_thu.jpg", "footer": "El projecte, obra dels arquitectes Carles Buxad\u00e9, Joan Margarit, Frederic de Correa, Alfons Mil\u00e0 i Vittorio Gregotti, conservava la fa\u00e7ana original del 1929. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_178_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_179.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_179_fot_thu.jpg", "footer": "Material de construcci\u00f3, 1987. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_179_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/HOLSA_180.jpg", "thumb": "images/impactes/estadi/HOLSA_180_fot_thu.jpg", "footer": "Treballs d\u2019encofrat d\u2019un mur de formig\u00f3, 1987. Paco Elvira (AFB)", "image": "images/impactes/estadi/HOLSA_180_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/038_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/038_web_fot_thu.jpg", "footer": "Portada de la revista 'Barcelona Ol\u00edmpica', febrer del 1989. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/038_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/estadi/056_web.JPG", "thumb": "images/impactes/estadi/056_web_fot_thu.jpg", "footer": "Portada de la publicaci\u00f3 'AOMSA. L\u2019Anella Ol\u00edmpica de Montju\u00efc', 1988. AMCB", "image": "images/impactes/estadi/056_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=OJGcoTskRhQ", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/estadi/v11027_vid_thu.jpg", "footer": "AFB"}]