[{"url": "http://www.youtube.com/watch?v=_xwvEVjz-oQ", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/palau/v11027_vid_thu.jpg", "footer": [""]}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/palau/HOLSA_131_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/HOLSA_131_fot_thu.jpg", "footer": ["La gran coberta amb una estructura de malla met\u00e0l\u00b7lica de 45 metres d\u2019al\u00e7\u00e0ria. Autor desconegut"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/palau/062_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/062_web_fot_thu.jpg", "footer": ["Portada de la publicaci\u00f3 \"Palau Sant Jordi\", 1990."]}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/palau/HOLSA_104_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/HOLSA_104_fot_thu.jpg", "footer": ["Obrers treballant el nus de malla, 1988. Autor desconegut"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/palau/HOLSA_103_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/HOLSA_103_fot_thu.jpg", "footer": ["Un obrer treballant a la coberta, 1988. Autor desconegut"]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/palau/HOLSA_105_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/HOLSA_105_fot_thu.jpg", "footer": ["Treballs de moviment de terres, 1986. Autor desconegut"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/palau/073_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/073_web_fot_thu.jpg", "footer": ["Portada de la publicaci\u00f3 \"Imaginem des de la iniciativa local\", 1990."]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/palau/HOLSA_101_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/HOLSA_101_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista de les obres del pavell\u00f3 d\u2019esports i el pavell\u00f3 polivalent, 1988. Autor desconegut"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/palau/HOLSA_232_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/HOLSA_232_fot_thu.jpg", "footer": ["El nou Palau dels Esports va ser concebut per l'arquitecte japon\u00e8s Arata Isozaki. Autor desconegut"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/palau/HOLSA_132_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/HOLSA_132_fot_thu.jpg", "footer": ["La coberta era sostinguda per 62 columnes verticals. Hisao Suzuki"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/palau/HOLSA_133_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/HOLSA_133_fot_thu.jpg", "footer": ["El Palau tenia una capacitat per a 17.000 espectadors. Hisao Suzuki"]}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/palau/HOLSA_102_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/HOLSA_102_fot_thu.jpg", "footer": ["La c\u00fapula es va aixecar amb una innovadora t\u00e8cnica hidr\u00e0ulica, 1988. Autor desconegut"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/palau/023_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/023_web_fot_thu.jpg", "footer": ["Anunci publicat a \"Cauce 2000. Revista cultural, t\u00e9cnica y profesional de los ingenieros de caminos, canales y puertos\", setembre - desembre del 1989."]}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/palau/HOLSA_137_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/HOLSA_137_fot_thu.jpg", "footer": ["Vista de l'espectacular coberta del Palau Sant Jordi de nit. Autor desconegut"]}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/palau/HOLSA_138_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/palau/HOLSA_138_fot_thu.jpg", "footer": ["Les escultures \"Canvi\", d\u2019Aiko Miyawaki. Autor desconegut"]}]