[{"url": "http://www.youtube.com/watch?v=IoFCQ0caT_s", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/platges/v11004_4_vid_thu.jpg", "footer": "AFB"}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=cpZmW-C0jlg", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/platges/v11070_vid_thu.jpg", "footer": "AFB"}, {"full": "images/impactes/platges/HOLSA_071.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_071_fot_thu.jpg", "footer": "Tasques de regeneraci\u00f3 de la sorra a les platges, 1988. Mart\u00ed Llorens (AFB)", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_071_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/platges/HOLSA_061.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_061_fot_thu.jpg", "footer": "Vista del Gas\u00f2metre de l'Arenal des del mar, 1987. Colita (AFB) ", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_061_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/platges/DdB_1168001.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/DdB_1168001_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de la platja de la Barceloneta, 1986. TAF (AFB)", "image": "images/impactes/platges/DdB_1168001_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/platges/HOLSA_044.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_044_fot_thu.jpg", "footer": "Estat de la platja a la zona del Poblenou a mitjan anys 80. Juan Estany Vall\u00e8s (AFB)", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_044_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/platges/S2_028_021.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/S2_028_021_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria del front mar\u00edtim des de la platja de la Barceloneta, 1991. TAVISA / Jordi Tod\u00f3 (AFB)", "image": "images/impactes/platges/S2_028_021_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/platges/S2_028_078.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/S2_028_078_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de la platja de la Mar Bella, 1992. TAVISA / Jordi Tod\u00f3 (AFB)", "image": "images/impactes/platges/S2_028_078_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/platges/S2_024_013.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/S2_024_013_fot_thu.jpg", "footer": "Panor\u00e0mica de les platges de Barcelona, 1988. Paisajes espa\u00f1oles (AFB)", "image": "images/impactes/platges/S2_024_013_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/platges/S2_024_019.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/S2_024_019_fot_thu.jpg", "footer": "Platja de la Barceloneta, 1988. Paisajes espa\u00f1oles (AFB)", "image": "images/impactes/platges/S2_024_019_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/platges/114_web.JPG", "thumb": "images/impactes/platges/114_web_fot_thu.JPG", "footer": "Pl\u00e0nol de les platges i parcs de la Vila Ol\u00edmpica amb dades de superf\u00edcie. AMCB", "image": "images/impactes/platges/114_web_fot.JPG", "type": "single", "class": "rc"}, {"id": "platges_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/platges/DdB_2472005_ser1_1.jpg", "full": "images/impactes/platges/DdB_2472005.jpg", "footer": "Enderrocament dels banys de la Barceloneta, 1990. Xavier Gonz\u00e1lez (AFB)"}, {"image": "images/impactes/platges/DdB_2471006_ser1_2.jpg", "full": "images/impactes/platges/DdB_2471006.jpg", "footer": "Enderrocament dels banys de la Barceloneta, 1990. Xavier Gonz\u00e1lez (AFB)"}, {"image": "images/impactes/platges/DdB_2472004_ser1_3.jpg", "full": "images/impactes/platges/DdB_2472004.jpg", "footer": "Enderrocament dels banys de la Barceloneta, 1990. Joan Guerrero (AFB)"}, {"image": "images/impactes/platges/DdB_2472003_ser1_4.jpg", "full": "images/impactes/platges/DdB_2472003.jpg", "footer": "Enderrocament dels banys de la Barceloneta, 1990. Joan Guerrero (AFB)"}, {"image": "images/impactes/platges/DdB_2472002_ser1_5.jpg", "full": "images/impactes/platges/DdB_2472002.jpg", "footer": "Enderrocament dels banys de la Barceloneta, 1990. Xavier Gonz\u00e1lez (AFB)"}, {"image": "images/impactes/platges/DdB_2471010_ser1_6.jpg", "full": "images/impactes/platges/DdB_2471010.jpg", "footer": "Enderrocament dels banys de la Barceloneta, 1988. Tom\u00e0s Abella (AFB)"}, {"image": "images/impactes/platges/DdB_2472001_ser1_7.jpg", "full": "images/impactes/platges/DdB_2472001.jpg", "footer": "Enderrocament dels banys de la Barceloneta, 1990. Joan Guerrero (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/platges/DdB_2472005_ser1_thu.jpg", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/platges/HOLSA_072.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_072_fot_thu.jpg", "footer": "La platja plena de runes, 1988. Mart\u00ed Llorens (AFB)", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_072_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/platges/HOLSA_013024.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_013024_fot_thu.jpg", "footer": "S\u00e8rie d\u2019imatges del front mar\u00edtim, 1989. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_013024_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/platges/HOLSA_074.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_074_fot_thu.jpg", "footer": "Urbanitzaci\u00f3 de la zona mar\u00edtima del Poblenou, 1991. Mart\u00ed Llorens (AFB)", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_074_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/platges/HOLSA_075.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_075_fot_thu.jpg", "footer": "Urbanitzaci\u00f3 de la zona mar\u00edtima del Poblenou, 1991. Mart\u00ed Llorens (AFB)", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_075_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/platges/HOLSA_062.jpg", "thumb": "images/impactes/platges/HOLSA_062_fot_thu.jpg", "footer": "L'antiga sortida de col\u00b7lectors, 1987. Colita (AFB)", "image": "images/impactes/platges/HOLSA_062_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}]