[{"full": "images/impactes/portvell/S2_028_061.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/S2_028_061_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de la construcci\u00f3 del Port Vell. TAVISA / Jordi Tod\u00f3 (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/S2_028_061_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/portvell/HOLSA_140.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_140_fot_thu.jpg", "footer": "Construcci\u00f3 del port esportiu i recreatiu la Marina Port Vell, amb m\u00e9s de 400 amarradors, 1992. E. Mayn\u00e9s (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/HOLSA_140_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/portvell/HOLSA_176.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_176_fot_thu.jpg", "footer": "El Pla especial del Port Vell va ser aprovat per la comissi\u00f3 d\u2019Urbanisme de Barcelona en sessi\u00f3 de l\u201911 de maig de 1989. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/HOLSA_176_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/portvell/HOLSA_175.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_175_fot_thu.jpg", "footer": "Fins aquell moment, el recinte del Port Vell era Zona Franca i, per tant, era un espai barrat als ciutadans, 1987. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/HOLSA_175_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/portvell/HOLSA_173.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_173_fot_thu.jpg", "footer": "El Moll de la Fusta va ser el primer espai guanyat al port. Dissenyat per Sol\u00e0-Morales, fou inaugurat el 1987. CB Foto (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/HOLSA_173_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"id": "portvell_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/portvell/HOLSA_134_ser1_1.jpg", "full": "images/impactes/portvell/HOLSA_134.jpg", "footer": "'El Cap de Barcelona', escultura de Roy Lichtenstein al passeig de Colom, 1992. Xavier Basiana (AFB)"}, {"image": "images/impactes/portvell/HOLSA_135_ser1_2.jpg", "full": "images/impactes/portvell/HOLSA_135.jpg", "footer": "'El Cap de Barcelona', escultura de Roy Lichtenstein al passeig de Colom, 1992. E. Mayn\u00e9s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/portvell/HOLSA_136_ser1_3.jpg", "full": "images/impactes/portvell/HOLSA_136.jpg", "footer": "'El Cap de Barcelona', escultura de Roy Lichtenstein al passeig de Colom, 1992. E. Mayn\u00e9s (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_134_ser1_thu.jpg", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/portvell/HOLSA_149.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_149_fot_thu.jpg", "footer": "La reforma del Moll de la Barceloneta va implicar l\u2019enderrocament dels antics rafals per crear-hi una zona de passeig, rebatejada com a passeig de Joan de Borb\u00f3, 1990. Fris (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/HOLSA_149_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/portvell/HOLSA_141.jpg", "thumb": "images/impactes/portvell/HOLSA_141_fot_thu.jpg", "footer": "El proc\u00e9s de reforma urban\u00edstica del Port Vell es va dur a terme fent-hi prevaler l\u2019\u00fas l\u00fadic, comercial i tur\u00edstic de la zona, 1991. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/portvell/HOLSA_141_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}]