[{"url": "http://www.youtube.com/watch?v=Y8Q_AboWuX8", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/ronda/u11026_vid_thu.jpg", "footer": "AFB"}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=ks7RmElNYPU", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/ronda/v11001_1_vid_thu.jpg", "footer": "AFB"}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_206_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_206_fot_thu.jpg", "footer": "Interior d\u2019un dels trams coberts, 1990. Fris (AFB)"}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/ronda/S2_028_004_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/S2_028_004_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de la construcci\u00f3 d\u2019un pont a la ronda Litoral, 1991. TAVISA / Jordi Tod\u00f3 (AFB)"}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/ronda/S2_028_060_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/S2_028_060_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de la ronda al seu pas per la Vila Ol\u00edmpica, 1992. TAVISA / Jordi Tod\u00f3 (AFB)"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_055_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_055_fot_thu.jpg", "footer": "Cobertura de la ronda Litoral, 1989. Mart\u00ed Llorens (AFB)"}, {"id": "ronda_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/ronda/HOLSA_056_ser1_1.jpg", "footer": "Treballs de formigonat a la ronda Litoral, 1989. Mart\u00ed Llorens (AFB)"}, {"image": "images/impactes/ronda/HOLSA_057_ser1_2.jpg", "footer": "Treballs de formigonat a la ronda Litoral, 1989. Mart\u00ed Llorens (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_056_ser1_thu.jpg", "class": "rcc"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_058_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_058_fot_thu.jpg", "footer": "Un treballador a la ronda Litoral, 1989. Mart\u00ed Llorens (AFB)"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/ronda/091_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/091_web_fot_thu.JPG", "footer": "Dossier de premsa, juliol del 1991. AMCB"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/ronda/068_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/068_web_fot_thu.JPG", "footer": "Contraportada del fullet\u00f3 'Gu\u00eda de los cinturones de Barcelona'."}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_083_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_083_fot_thu.jpg", "footer": "Cartell que informa de les obres. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_082_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_082_fot_thu.jpg", "footer": "Pasqual Maragall i Joan Clos inaugurant la ronda Litoral. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/ronda/004_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/004_web_fot_thu.JPG", "footer": "Resum de certificaci\u00f3 del mes d\u2019abril del 1992. AMCB"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_125_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_125_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de la construcci\u00f3 de la ronda Litoral, 1989. TAVISA / Jordi Tod\u00f3 (AFB)"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_201_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_201_fot_thu.jpg", "footer": "Encofrat de les columnes centrals, 1990. Fris (AFB)"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_204_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_204_fot_thu.jpg", "footer": "Obres de condicionament de la ronda Litoral, 1990. Fris (AFB)"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_205_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_205_fot_thu.jpg", "footer": "Treballs de plantaci\u00f3 de palmeres. Autor desconegut (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_208_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_208_fot_thu.jpg", "footer": "Cobertura de la ronda Litoral, 1990. Fris (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_209_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_209_fot_thu.jpg", "footer": "Cobertura de la ronda Litoral, 1990. Fris (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_210_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_210_fot_thu.jpg", "footer": "La ronda amb les torres al fons, 1990. Fris (AFB)"}, {"id": "ronda_ser_2", "items": [{"image": "images/impactes/ronda/HOLSA_214_ser2_1.jpg", "footer": "Bastides per la construcci\u00f3 de la ronda Litoral, 1991. E. Mayn\u00e9s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/ronda/HOLSA_215_ser2_2.jpg", "footer": "Bastides per la construcci\u00f3 de la ronda Litoral, 1991. E. Mayn\u00e9s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/ronda/HOLSA_212_ser2_3.jpg", "footer": "Bastides per la construcci\u00f3 de la ronda Litoral, 1991. E. Mayn\u00e9s (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_214_ser2_thu.jpg", "class": "rc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_216_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_216_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de la ronda Litoral a l\u2019al\u00e7ada del carrer de la Marina, 1990. Fris (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_217_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_217_fot_thu.jpg", "footer": "La ronda Litoral al seu pas per la pla\u00e7a de la Carbonera, 1993. TAVISA / Jordi Tod\u00f3 (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_001012_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_001012_fot_thu.jpg", "footer": "S\u00e8rie de fotografies de la construcci\u00f3 de la ronda Litoral, 1989. Autor desconegut (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/ronda/HOLSA_107117_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/ronda/HOLSA_107117_fot_thu.jpg", "footer": "Zona d\u2019obres de la ronda Litoral, 1990. Fris (AFB)"}]