[{"url": "http://www.youtube.com/watch?v=m-LAl6M1wH8", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/torres/v11070_vid_thu.jpg", "footer": "AFB"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/torres/DdB_1168003_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/DdB_1168003_fot_thu.jpg", "footer": "La construcci\u00f3 de les torres Arts i Mapfre des del Zoo de Barcelona, 1991. Juan Carlos Sala (AFB)"}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_073_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_073_fot_thu.jpg", "footer": "Aixecament de l'estructura de formig\u00f3 de la torre Mapfre, juny del 1990. Mart\u00ed Llorens (AFB)"}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_129_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_129_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de l'aixecament de la base de l'estructura met\u00e0l\u00b7lica de l'Hotel Arts, mar\u00e7 del 1991. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)"}, {"id": "torres_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/torres/014_pag 4-5_web_ser1_1.JPG", "footer": "Esbossos sobre el proc\u00e9s de construcci\u00f3 de l'Hotel Arts. Olisson (AMCB)"}, {"image": "images/impactes/torres/015_pag 12-13_web_ser1_2.JPG", "footer": "Esbossos sobre el proc\u00e9s de construcci\u00f3 de l'Hotel Arts. Olisson (AMCB)"}, {"image": "images/impactes/torres/016_pag 8-9_web_ser1_3.JPG", "footer": "Esbossos sobre el proc\u00e9s de construcci\u00f3 de l'Hotel Arts. Olisson (AMCB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/torres/014_pag 4-5_web_ser1_thu.JPG", "class": "rcc"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_120_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_120_fot_thu.jpg", "footer": "L'esquelet de formig\u00f3 de la torre Mapfre, juny del 1990. Javi Aranzo (AFB)"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_121_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_121_fot_thu.jpg", "footer": "Vista de les obres de la torre Mapfre, la ronda Litoral i la Vila Ol\u00edmpica. Juny del 1990. Javi Aranzo (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_122_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_122_fot_thu.jpg", "footer": "Vista de les obres de la torre Mapfre i el Port Ol\u00edmpic, juny del 1990. Javi Aranzo (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_119_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_119_fot_thu.jpg", "footer": "Dibuix de l'Hotel Arts un cop acabada l'obra. CB Foto (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/039_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/039_web_fot_thu.JPG", "footer": "Portada de la revista 'Barcelona Ol\u00edmpica', 1991. AMCB"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/torres/012_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/012_web_fot_thu.JPG", "footer": "Fotografies de l'informe d'execuci\u00f3 de les obres de l'Hotel Travelstead (actual Hotel Arts). AMCB"}, {"id": "torres_ser_2", "items": [{"image": "images/impactes/torres/017_04_web_ser2_1.JPG", "footer": "Dossier de The Travelstead Group amb la convocat\u00f2ria a l'acte d'inici de la construcci\u00f3 de l'hotel. AMCB"}, {"image": "images/impactes/torres/018_01_web_ser2_2.JPG", "footer": "Target\u00f3 de convocat\u00f2ria a l'acte d'inici de les obres de l'Hotel Arts. AMCB"}, {"image": "images/impactes/torres/019_01_web_ser2_3.JPG", "footer": "Target\u00f3 de convocat\u00f2ria a l'acte d'inici de les obres de l'Hotel Arts. AMCB"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/torres/017_04_web_ser2_thu.JPG", "class": "rc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_060_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_060_fot_thu.jpg", "footer": "Recta final de l'aixecament de les torres. Autor desconegut (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/S2_028_026_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/S2_028_026_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de les obres d'urbanitzaci\u00f3 de les torres. TAVISA / Jordi Tod\u00f3 (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/HOLSA_220_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/HOLSA_220_fot_thu.jpg", "footer": "Una parella d'obrers mirant el mar des de les al\u00e7ades. Autor desconegut (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/torres/DdB_2471015_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/torres/DdB_2471015_fot_thu.jpg", "footer": "Les dues torres vistes des de la platja de la Barceloneta, 1991. Frederic Camallonga (AFB)"}]