[{"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_02_027.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_02_027_fot_thu.jpg", "footer": "Instal\u00b7laci\u00f3 de les formigoneres abans de l'inici de les obres (juliol de 1989). Colita (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_02_027_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_02_079.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_02_079_fot_thu.jpg", "footer": "Vista general de la zona d'obres (maig de 1990). Colita (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_02_079_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_002.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_002_fot_thu.jpg", "footer": "Les m\u00e0quines aplanadores a ple rendiment (30 de mar\u00e7 de 1990). Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_002_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_006.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_006_fot_thu.png", "footer": "Grues treballant durant la construcci\u00f3 de les vivendes (gener de 1991). E. Mayn\u00e9s (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_006_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_005.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_005_fot_thu.jpg", "footer": "Pl\u00e0nol de geometria dels carrers a les obres de la Vall d'Hebron. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_005_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_012.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_012_fot_thu.jpg", "footer": "Secci\u00f3 longitudinal de part de l'\u00e0rea esportiva de la Vall d'Hebron. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_012_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_014.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_014_fot_thu.jpg", "footer": "Detall de la fa\u00e7ana del poliesportiu. Autor desconegut (", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_014_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_037.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_037_fot_thu.jpg", "footer": "Dibuixos amb una vista de conjunt de la intervenci\u00f3. Autor desconegut (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_01_037_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_007.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_007_fot_thu.jpg", "footer": "Vista general dels habitatges a mig construir (gener de 1991). Fris (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_007_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_010.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_010_fot_thu.jpg", "footer": "Construcci\u00f3 de les pistes de tennis (gener de 1991). Fris (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_010_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_011.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_011_fot_thu.jpg", "footer": "Pistes de tennis en el tram final de l'obra (juliol de 1991). Fris (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_011_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_012.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_012_fot_thu.jpg", "footer": "Interior dels vestidors de les pistes de tennis (juliol de 1991). Fris (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_012_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_013.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_013_fot_thu.jpg", "footer": "Zona inferior de les graderies de les pistes de tennis (juliol de 1991). Fris (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_013_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_014.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_014_fot_thu.jpg", "footer": "Obres de conversi\u00f3 en zona de vianants a nivell (juliol de 1991). Fris (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_03_014_fot.jpg", "type": "single", "class": "rrc"}, {"id": "valldhebron_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_004_ser1_1.jpg", "full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_004.jpg", "footer": "Reportatge aeri del curs de les obres (juny de 1990). E. Mayn\u00e9s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_005_ser1_2.jpg", "full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_005.jpg", "footer": "Reportatge aeri del curs de les obres (juny de 1990). E. Mayn\u00e9s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_006_ser1_3.jpg", "full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_006.jpg", "footer": "Reportatge aeri del curs de les obres (juny de 1990). E. Mayn\u00e9s (AFB)"}, {"image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_007_ser1_4.jpg", "full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_007.jpg", "footer": "Reportatge aeri del curs de les obres (juny de 1990). E. Mayn\u00e9s (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_004_ser1_thu.jpg", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_010.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_010_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de les pistes de tennis (mar\u00e7 de 1991). TAVISA (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_05_010_fot.jpg", "type": "single", "class": "rcc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_06_001.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_06_001_fot_thu.jpg", "footer": "Proc\u00e9s d'instal\u00b7laci\u00f3 dels Mistos de Claes Oldemburg (desembre de 1991). E. Mayn\u00e9s (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_06_001_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}, {"full": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_06_003.jpg", "thumb": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_06_003_fot_thu.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de la instal\u00b7laci\u00f3 dels Mistos d'Oldemburg (mar\u00e7 de 1992). E. Mayn\u00e9s (AFB)", "image": "images/impactes/valldhebron/C_4_1_06_003_fot.jpg", "type": "single", "class": "rc"}]