[{"url": "http://www.youtube.com/watch?v=aSLp3PNRBXU", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/vila/11001_2_vid_thu.png", "footer": "AFB"}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=Nt68iqSqsTY", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/vila/v11004_6_vid_thu.png", "footer": "AFB"}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=WScDbxKXRqU", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/vila/v11030_vid_thu.png", "footer": "AFB"}, {"url": "http://www.youtube.com/watch?v=6Oh2_hMZlDI", "class": "rrcc", "type": "video", "thumb": "images/impactes/vila/u11004_vid_thu.png", "footer": "AFB"}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_234_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_234_fot_thu.jpg", "footer": "Visita d\u2019obres a la Vila Ol\u00edmpica. Colita (AFB)"}, {"class": "rrcc", "image": "images/impactes/vila/108_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/108_web_fot_thu.JPG", "footer": "Pl\u00e0nol dels terrenys per a la construcci\u00f3 de la Vila Ol\u00edmpica. AMCB"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/034_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/034_web_fot_thu.JPG", "footer": "Anunci de l\u2019empresa d\u2019enderrocaments Cydesa. AMCB"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_45_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_45_fot_thu.jpg", "footer": "Vista de la f\u00e0brica Folch abans d'enderrocar-la. Lourdes Jansana (AFB)"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_50_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_50_fot_thu.jpg", "footer": "Interior d\u2019un taller al Poblenou. Lourdes Jansana (AFB)"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/vila/DdB_1168002_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/DdB_1168002_fot_thu.jpg", "footer": "Els enderrocaments es van iniciar l\u2019agost del 1987. Merc\u00e8 Taberner (AFB)"}, {"id": "vila_ser_1", "items": [{"image": "images/impactes/vila/HOLSA_46_ser1_1.jpg", "footer": "Obres d\u2019enderrocament de la f\u00e0brica Folch, agost del 1987. Lourdes Jansana (AFB)"}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_47_ser1_2.jpg", "footer": "Obres d\u2019enderrocament de la f\u00e0brica Folch, agost del 1987. Lourdes Jansana (AFB)"}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_48_ser1_3.jpg", "footer": "Obres d\u2019enderrocament de la f\u00e0brica Folch, agost del 1987. Lourdes Jansana (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_46_ser1_thu.jpg", "class": "rrc"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_052_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_052_fot_thu.jpg", "footer": "Dibuix de la f\u00e0brica Folch. CB Foto (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_053_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_053_fot_thu.jpg", "footer": "La f\u00e0brica Folch, exemple de l\u2019arquitectura industrial que es va enderrocar al barri d\u2019Ic\u00e0ria. CB Foto (AFB)"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_059_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_059_fot_thu.jpg", "footer": "Durant aquells anys, Barcelona va ser una ciutat en obres. Mart\u00ed Llorens (AFB)"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_081_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_081_fot_thu.jpg", "footer": "Porta principal de la f\u00e0brica Motor Ib\u00e8rica a l'avinguda d'Ic\u00e0ria. Autor desconegut (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/105_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/105_web_fot_thu.JPG", "footer": "Informe sobre l\u2019obtenci\u00f3 del s\u00f2l. AMCB"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_49_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_49_fot_thu.jpg", "footer": "Una imatge d\u2019un barri que ha desaparegut. Lourdes Jansana (AFB)"}, {"id": "vila_ser_2", "items": [{"image": "images/impactes/vila/117_web_ser2_1.JPG", "footer": "Projecte d\u2019enderrocament de tres edificis de Renfe, 1989. AMCB"}, {"image": "images/impactes/vila/118_web_ser2_2.JPG", "footer": "Projecte d\u2019enderrocament de tres edificis de Renfe, 1989. AMCB"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/vila/117_web_ser2_thu.JPG", "class": "rc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_068_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_068_fot_thu.jpg", "footer": "Els enderrocaments es van iniciar l\u2019agost del 1987. Colita (AFB)"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_064_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_064_fot_thu.jpg", "footer": "Els darrers habitants d\u2019un m\u00f3n industrial que ha desaparegut, 1987. Colita (AFB)"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_063_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_063_fot_thu.jpg", "footer": "Cartell de l\u2019alcalde Maragall entre els enderrocaments del barri d\u2019Ic\u00e0ria, 1987. Colita (AFB)"}, {"class": "rcc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_065_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_065_fot_thu.jpg", "footer": "Zona afectada per la construcci\u00f3 de la Vila Ol\u00edmpica, 1987. Colita (AFB)"}, {"id": "vila_ser_3", "items": [{"image": "images/impactes/vila/HOLSA_067_ser3_1.jpg", "footer": "Pintada a la fa\u00e7ana de la f\u00e0brica \u201cCr\u00e9dito y Docks\u201d. Colita (AFB)"}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_066_ser3_2.jpg", "footer": "L\u2019opini\u00f3 d\u2019un ve\u00ed del Poblenou afectat per la construcci\u00f3 de la Vila Ol\u00edmpica, 1988. Colita (AFB)"}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_043_ser3_3.jpg", "footer": "Pintada cr\u00edtica amb la construcci\u00f3 de la Vila Ol\u00edmpica. Juan Estany Vall\u00e8s (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_067_ser3_thu.jpg", "class": "rcc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_070_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_070_fot_thu.jpg", "footer": "Treballs manuals d\u2019enderrocament. Colita (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_069_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_069_fot_thu.jpg", "footer": "L\u2019hora de l\u2019esmorzar. Colita (AFB)"}, {"id": "vila_ser_4", "items": [{"image": "images/impactes/vila/053_2_web_ser4_1.JPG", "footer": "Informe intern d\u2019assist\u00e8ncies m\u00e8diques, 1991. AMCB"}, {"image": "images/impactes/vila/054_web_ser4_2.JPG", "footer": "Informe intern d\u2019assist\u00e8ncies m\u00e8diques, 1991. AMCB"}, {"image": "images/impactes/vila/055_web_ser4_3.JPG", "footer": "Informe intern d\u2019assist\u00e8ncies m\u00e8diques, 1991. AMCB"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/vila/053_2_web_ser4_thu.JPG", "class": "rc"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_080_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_080_fot_thu.jpg", "footer": "Acte de col\u00b7locaci\u00f3 de la primera pedra de la Vila Ol\u00edmpica, 17 d\u2019octubre de 1989. Mart\u00ed Llorens (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_231_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_231_fot_thu.jpg", "footer": "Avantprojecte d\u2019un conjunt d\u2019habitatges de Ricardo Bofill als carrers de Doctor Trueta i de l'Arquitecte Sert. CB Foto (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_092_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_092_fot_thu.jpg", "footer": "Detall d\u2019una bastida a les obres de la Vila Ol\u00edmpica, 1992. Carmen Boixad\u00f3s (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_123_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_123_fot_thu.jpg", "footer": "Imatge de la construcci\u00f3 d\u2019un barri nou per a la ciutat, 1990. Javi Aranzo (AFB)"}, {"class": "rrc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_128_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_128_fot_thu.jpg", "footer": "De barri industrial a Vila Ol\u00edmpica, 1985. Autor desconegut (AFB)"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/HOLSA_219_fot.jpg", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_219_fot_thu.jpg", "footer": "Maqueta dels edificis dissenyats pels arquitectes Bonet, Scarpato i Klein. Autor desconegut (AFB)"}, {"id": "vila_ser_5", "items": [{"image": "images/impactes/vila/HOLSA_221_ser5_1.jpg", "footer": "Grues d\u2019obres a la Vila Ol\u00edmpica, 1990. Fris (AFB)"}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_093_ser5_2.jpg", "footer": "Edificis al carrer Marina, cantonada Moscou. Es pot observar la xemeneia de la f\u00e0brica Folch, 1991. Autor desconegut (AFB)"}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_094_ser5_3.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de la construcci\u00f3 d'habitatges a la Vila Ol\u00edmpica, 1991. Autor desconegut (AFB)"}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_095_ser5_4.jpg", "footer": "Habitatges a la pla\u00e7a Tirant lo Blanc, 1991. Autor desconegut (AFB)"}, {"image": "images/impactes/vila/HOLSA_096_ser5_5.jpg", "footer": "Vista a\u00e8ria de la Vila Ol\u00edmpica i el Port Ol\u00edmpic, 1994. Autor desconegut (AFB)"}], "type": "serie", "thumb": "images/impactes/vila/HOLSA_221_ser5_thu.jpg", "class": "rc"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/098_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/098_web_fot_thu.JPG", "footer": "Portada d\u2019un tr\u00edptic publicitari. AMCB"}, {"class": "rc", "image": "images/impactes/vila/110_1_web_fot.JPG", "type": "single", "thumb": "images/impactes/vila/110_1_web_fot_thu.JPG", "footer": "Teletip de l\u2019adjudicaci\u00f3 de pisos a la Vila Ol\u00edmpica. AMCB"}]